
                      La mejor película de super heroes de la historia, no solo por la gran actuación de Heath Ledger como el joker, tambien por su guión y su aportación al género de super heroes.
        
            